1 Una vez clonado el repositorio ir a la carpeta 'sub.    
2 Dentro de la carpeta 'sub' se encuentran dos carpetas de nonmbre 'front' y 'back'.    
3 Acceder a cada un de estas carpetas y una vez alli ejecutar el archivo 'npm install'.    
4 Luego de la instlacion levantar cada uno de los servicios con el comando 'npm start'.   
5 El sevicio back indicará la levantada del mismo con el mesaje 'El servidor está inicializado en el puerto 4000'.    
6 El servicio front indicará la levantada del mismo con un mensaje 'localhost:3000'ls
